東京食種東京喰種/東京食屍鬼RE:157 情報圖

得幅彩頁cover就開post
驚死之後有人同你搶咁

屌你老母唔係唔比你開
你老母臭閪使唔使得咁少野都開?
要計邊個開
屌你老母 驚人搶都唔係咁
係高登果時係我第1個同KEEP住長期開每一話東京喰種POST先添啦
仲開到差唔多近百話都係我開添 都無你咁渣流灘 最少等到全漢化左先POST
屌你老母 比少少質素好無

開你老母臭閪post 咩台主

陣間又情報一個post
英文／泡菜版一個post
漢化一個post

有毒,不安

陣間就又鳩吹張律師信黎拋鳩你

人地讀LAW架 rip

我讀drama架 哈哈哈